{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000924",
        "source": "도서",
        "writer": "노중훈",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5277-759-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "식당 골라주는 남자",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-12-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "삼송빵집 용산역"
    },
    "text": "1957年から今まで3代続けてきたサムソンパン屋は龍山駅で運営されています。 営業時間は毎日07:30から22:00までです。 ここでは様々なメニューが楽しめます。丸ごとオックスベイビーは2,400ウォンで販売されています。 （野菜）オーブンで焼いたコロッケは2,500ウォン、（ハンウ）オーブンで焼いたコロッケは3,400ウォンです。 クルミの小豆パンとソボロ小豆パンはそれぞれ2,700ウォンです。 クリームチーズのパンは3,000ウォンで購入できます。 これらのおいしいパンを味わうために龍山駅にあるサムソンパン屋に来てください！",
    "QA": [
        {
            "question": "サムソンパン屋は何時から営業していますか？",
            "answer": "営業時間は毎日07:30から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "サムソンパン屋で食べられるメニューはありますか？",
            "answer": "丸ごとオックスベイビー、（野菜）オーブンで焼いたコロッケ、（ハンウ）オーブンで焼いたコロッケ、クルミの小豆パン、ソボロ小豆パン、クリームチーズのパンがあります。"
        },
        {
            "question": "丸ごとオックスベイビーの値段はいくらですか？",
            "answer": "丸ごとオックスベイビーは2,400ウォンです。"
        },
        {
            "question": "（野菜）オーブンで焼いたコロッケの値段はいくらですか？",
            "answer": "（野菜）オーブンで焼いたコロッケは2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "（ハンウ）オーブンで焼いたコロッケの値段はいくらですか？",
            "answer": "（ハンウ）オーブンで焼いたコロッケは3,400ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クルミの小豆パンの値段はいくらですか？",
            "answer": "クルミの小豆パンは2,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ソボロ小豆パンの値段はいくらですか？",
            "answer": "ソボロ小豆パンは2,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クリームチーズのパンの値段はいくらですか？",
            "answer": "クリームチーズのパンは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "サムソンパン屋はどこにありますか？",
            "answer": "サムソンパン屋は龍山駅にあります。"
        },
        {
            "question": "サムソンパン屋へのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "サムソンパン屋へは龍山駅に行くとアクセスできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 196,
        "QA": 371
    }
}